張建宗到機場視察檢測中心向在場職員派利是 據了解內藏「朱古力金幣」！

汁！

冇龜拉

Cls

有咩問題

有黑絲小姐姐

你老母做雞俾狗屌啦

朱古力、金幣

送下口罩 coupon 洗手液都好呀
朱古力金幣
夾硬逼人陪你做戲

好清廉

第一日上連登？

只要係777班子
飲水都係罪

金幣朱古力通常都係假朱古力

勁撚難食 收到一定掉落垃圾桶

做show做到咁柒

朱古力金幣 定 金幣朱古力？

派真錢又會話收受利益

咁寒酸

有朱古力金幣總好過攝張「無言感激」紅紙落去

拎左咁多現金番屋企，仲咁沽寒唔派啲

同政府claim公數就錢
入落去就朱古力
識玩

會比ICAC查 但狗就豁免

小姐姐係支那話

陪你做show 仲要俾朱古力金幣 cheap撚到

笑屎

又話樓皇…洗唔洗咁孤寒

等睇死撐話紙幣會傳播武肺改派朱古力

CLS 當人小學雞派朱古力
同專登去串鳩人有咩分別?

建宗： 你係咪香港人呀

係公墓園唔比得錢。表面上

支那人
香港人

唔係300樓下唔計咩

派錢之後拉9你

翠華老闆個仔都係派朱古力金幣

見撚到佢而家搞撚到咁心都涼曬

政治委任官員
好似唔屬於公務員

初二都要陪佢哋癲

佢好似無份俾人制裁

屌你老母PK官，派屎畀人食咁PK

唔講得？
哎呀唔記得你係三毛嚟

有龜推

財神爺

乞衣都五百啦

李嘉誠笑而不語🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭

保持五秒距離先，如果係堅，政府真係睇佢哋丐幫都不如，林奠畀

林奠畀丐幫都五百

唔應該派 多餘

街邊乞兒婆都有5百蚊... 你班友原來乞兒都不如

不如送多次魚蛋

咪一樣

金幣朱古力咁撚難食 派俾中學生都唔要啦

做左幾廿年公務員 驚ICAC 唔派利是?

講真，佢派乜都死，唔派仲好啦，攞黎柒

過年比腦細逼返工都算，dllm 比朱古力金幣？

唔係心中富有心意卡已經好好

認真問佢呢啲位派cash有無犯法先

不過起碼都派coupon啦

特首派500
佢派金幣
你話呢

真係唔撚派好撚過

不如入份文匯入去啦

以往特首都會派50比傳媒啦
仲有高官派比公營機構低級員工根本好難會犯法
唔想哂錢就真
朱古力金幣隨時係claim公數

人無恥便無敵，反正做到利是封放朱古力咁肉酸，我係佢就直頭唔乜都派，連利是封都慳返！記者問仲可以大條道理話利是封唔環保！

幾層樓揸手都咁慳皮

ICAC都死撚咗啦
派/收利是都唔驚啦

留意返係機管局提供
換言之呢個光頭佬係兩手空空入嚟 朱古力唔撚俾你

屌，入面攝張財神都無咁嬲

DLLM 金幣=1蚊 咩意思

真錢俾支那攞晒喇

心中富有

你老母同你都係黑絲臭雞啊
小你老母
初三未到迫人開鳩你年

邊條友爆出來

屌..一個月人工咁撚多
你每人派10蚊都唔知有無一半

其實無問題 如果係紅館收到仲好掂
但呢啲一般唔叫利是
呢啲叫吉儀
吉儀係辦喪事嘅主人家畀出席喪禮嘅親友嘅謝禮

大家唔好咁
張建宗新年流流屋企人出殯已經好慘
派幾封吉儀都要比人嘈

佢同波仔係鬼冇俾美國制裁

市面上有一款好正宗係外國貨，但大部份係支那cheap嘢

醜唔醜

20蚊張之後有朱古力張

粒朱古力係咪中國製造

情人節朱古力啫

支那乞衣就俾5舊水
香港打工仔就朱古力金幣再準時交稅

真係當人狗咁樣撚

小乜撚嘢姐姐呀

如果公司職員收外面人利是
低過某個金額唔犯法

咁你老母俾狗屌呢？

五毛小粉紅藍毛毛出盡奶力咁含正苦條撚，最後十蚊紙都無張 日後食硬社會主義大鐵拳

情人節收朱古力金幣
會唔會分手

商場啲財神咁

作為一個高官 比朱古力金幣 醜唔醜呀
你老豆就話冇錢買套生著你個弱智仔姐
佢地比外國制裁啲錢放曬係屋企入10蚊都得啦